hsbc CDD (retail) 同恆生CDD(commercial) 點揀好？

兩邊都俾左offer
Hsbc 番石門 15k 15日AL
恆生 14k 7日AL

其實commercial 係咪會好d?

Hsbc 啦，cdd 跳 fcc 條前途好d

其實cdd 做case requirement 咩business line 都分別不大, 有同事 retail cdd 跳 ibd client mgt (cdd) or jp morgan KYC. Working attitude and being smart is more important

所以㨂間大firm重要d

Ps hsbc MT依家rotate緊石門CDD 不過就走